香港女仔其實好淫

發覺香港女仔成日口裏說不 未拍拖前就話結左婚先可以屌系，事實上一齊冇耐就追撚含，前度現任都係中出顏射口爆吞精拍片基本上都肯只要屌得佢地開心。一諗到第時個老婆都可能俾d ex用碌尻拍面吐口水就覺得好很灰

有無諗過係你特別靚仔呀

收皮啦你

淫條毛
想搵個幫妳含撚既女仔已經難

似乎都係而個原因

FF完未呀

你講得岩 我第時老婆未必一定係咁

創造力量同幻想

前段f,後段真

女朋友唔比我屌

想幫樓主含

未試過唔肯喎

痴撚線唔肯含撚同搵條仔唔肯渣波一樣咁難

你肯定佢係你條女？

香港女仔其實好淫

風 繼續吹，無圖無真相

樓主你自己都咁撚樣對條女啦
又要求第時老婆唔好比人咁
喔，呢家你就可以屌女 人地就淨係可以睇住你屌
返屋企含你老豆碌撚啦

二至四個月不等 都係約去旅行 大家都明咩事

Yes